記得着黑衫返工呀

啲人發夢咁辛苦 你地只要揀件黑色衫出街姐
好快就要起身返工架啦 唔洗諗揀件黑色快又方便 係咪
如果有能力 借件衫俾發夢人 搞左成日成身臭汗 催淚彈味 好易俾狗嗅到架
p牌仔俾所有連登仔負評 都要出post